{
  "Informations": {
    "CategoryTitle": "Ruda Śląska",
    "NumberOfQuestions": 10
  },
  "Packages": [
    {
      "ID": 1,
      "Question": "Gdzie znajdowała się nieistniejąca już synagoga?",
      "AnswerA": "W Wirku",
      "AnswerB": "W Goduli",
      "AnswerC": "W Orzegowie",
      "AnswerD": "W Halembie",
      "CorrectAnswer": "W Wirku"
    },
    {
      "ID": 2,
      "Question": "W którym roku Czarny Las stał się odrębną dzielnicą?",
      "AnswerA": "W 2006r.",
      "AnswerB": "W 2004r.",
      "AnswerC": "W 2005r.",
      "AnswerD": "W 2007.",
      "CorrectAnswer": "W 2006r."
    },
    {
      "ID": 3,
      "Question": "Gdzie znajduje się parafia pw. Ścięcia św. Jana Chrzciciela?",
      "AnswerA": "W Goduli",
      "AnswerB": "W Bielszowicach",
      "AnswerC": "W Nowym Bytomiu",
      "AnswerD": "W Halembie",
      "CorrectAnswer": "W Goduli"
    },
    {
      "ID": 4,
      "Question": "Z ilu dzielnic zosał wyodrębniony Czarny Las?",
      "AnswerA": "Z 3.",
      "AnswerB": "Z 2.",
      "AnswerC": "Z 4.",
      "AnswerD": "Z 5.",
      "CorrectAnswer": "Z 3."
    },
    {
      "ID": 5,
      "Question": "Z iloma miastami graniczy Ruda Śląska?",
      "AnswerA": "Z 6.",
      "AnswerB": "Z 5.",
      "AnswerC": "Z 7. ",
      "AnswerD": "Z 8.",
      "CorrectAnswer": "Z 6."
    },
    {
      "ID": 6,
      "Question": "Jaka jest największa dzielnica Rudy Śląskiej?",
      "AnswerA": "Halemba",
      "AnswerB": "Kochłowice",
      "AnswerC": "Bielszowice",
      "AnswerD": "Ruda",
      "CorrectAnswer": "Halemba"
    },
    {
      "ID": 7,
      "Question": "Jaka jest najmniejsza dzielnica Rudy Śląskiej?",
      "AnswerA": "Czarny Las ",
      "AnswerB": "Bykowina",
      "AnswerC": "Chebzie",
      "AnswerD": "Orzegów",
      "CorrectAnswer": "Czarny Las "
    },
    {
      "ID": 8,
      "Question": "Gdzie znajduje się staw Glombik?",
      "AnswerA": "W Goduli",
      "AnswerB": "W Orzegowie",
      "AnswerC": "W Rudzie",
      "AnswerD": "W Nowym Bytomiu",
      "CorrectAnswer": "W Goduli"
    },
    {
      "ID": 9,
      "Question": "Z połączenia jakich miast powstała Ruda Śląska?",
      "AnswerA": "Ruda i Nowy Bytom",
      "AnswerB": "Ruda i Halemba",
      "AnswerC": "Ruda i Godula",
      "AnswerD": "Ruda i Bielszowice",
      "CorrectAnswer": "Ruda i Nowy Bytom"
    },
    {
      "ID": 10,
      "Question": "W którym roku została utworzona Ruda Śląska?",
      "AnswerA": "W 1959r.",
      "AnswerB": "W 1954r.",
      "AnswerC": "W 1962r.",
      "AnswerD": "W 1965r.",
      "CorrectAnswer": "W 1959r."
    }
  ]
}